稱襲警罪成失去工作, 男子網上眾籌收近600萬元, 名下共有2個物業單位

香港地肯用下腦就可以賺幾百萬
不需要靠自己聰明才智搵錢, 搵蠢人錢嘅仲快呀

------------
警方於9月上旬留意到一名本地男子，在其社交平台個人戶口貼文，自稱早前因涉及一宗襲警案被判罪成，因而失去工作，面臨財務困境，急需資金以應付家人日常及醫療開支，因而發起眾籌捐款50萬港元，並於貼文中附上銀行戶口號碼，以作收款用途。
警方認為事件可能涉及不法活動，因而交由毒品調查科財富調查組展開追查，及後發現該個銀行戶口於9月8日至10月24日期間，有一共約港幣587萬元入帳，分別由多個銀行戶口轉帳。由於入帳金額與該男子聲稱眾籌的金額大不相乎，警方不排除有人以眾籌作幌子，利用銀行戶口接收不法活動所得。
警方於是在昨日(15日)展開拘捕行動，以涉嫌「處理已知道或相信為代表從可公訴罪行的得益的財產」(俗稱「洗黑錢」)，拘捕該名30歲本地男子，並在行動中檢獲電話、銀行卡及銀行文件等證物。
被捕男子正被扣留調查，警方亦已凍結涉案銀行戶口內507萬港元款項，正進一步調查該眾籌活動是否涉及欺詐成分。據了解，被捕男子及家人名下共有2個物業單位，包括1個非自住單位，總值約1300萬元，未知是否與案有關。

手足

黃色詐騙圈

要捐錢了。。。

可以買第三層樓了

有千三萬樓都要籌五十萬

香港警魔完全當人ON9
咩9野叫被捕男子及家人名下共有2個物業單位

家人都可以係藍絲,連治療費都唔會借比你

再眾籌打官司
然後眾籌安家費
出冊再眾籌支援獄中手足

食人血饅頭證據確鑿
垃圾黃圈食得少咩
肉撚酸到
口講就抗爭，實際就打悲情牌搵水魚

是撚但啦, 你記得捐多啲
達爾文理論係啱嘅
物競天擇適者生存
蠢人應該係依個世界上消失

警方於9月上旬留意到一名本地男子....

樓上果班突然間唔憎黑警,
仲覺得黑警誠實可信, 唔會砌生豬肉喇?

利申: 唔知件事係咁, 所以對當事人唔評論,
不過每當黑警話搵到証據點點點嘅時候,
成班人信到十足就覺得好笑

家人名下關咩事

三毛 五毛 PR 熱狗
樓主是但揀一樣

黃色水魚圈

咪係囉 癡鳩撚線

群魔亂舞post好多blocked user

一句講晒，我係鍾意俾錢佢使，你吹得我漲？

係呀千祈唔好信
眾籌可以買樓收租財務自由
你慢慢返工啦傻仔

"男子及家人名下"
聯名嘅傻仔
你買樓都同老婆聯名la

你估班黃屍好得幾多
一個二個日撚日到黑諗計掠水

利申：本身深黃，比班黃屍批鬥完後已變深藍

而家班黃屍生同死都唔關我事

裝睡的人叫不醒

你又岩 一定吹你唔漲 on9仔大大聲話自己on9其他人可以點姐

點呃錢 個post直接叫人入戶口

佢點控制D人入幾多錢 鍾意捐唔得咩

傻仔先聯名，一早吉定個名買第二間

邊度寫聯名啊死傻閪
就算聯名 關乜撚事

呢7條黑警全部都係訓街嘅
屋企人全部都冇樓嘅

唔係嘅話你就躝開啦死支那種

事主根本無物業，住天橋底
係黑警砌佢生豬肉屈佢有物業！

黑警真係鍚晒你,
佢地講乜鳩你就信到十足十,
連少少都無懷疑過,
仲抵鍚過藍絲

same

葡萄人地眾籌拎幾球做生活費
咪自己做一次囉

好似你咁on9 今時今日先信啲警犬講咩

成班二毛上晒水
有水唔抽罪大惡極
跟住講講下就會話埋612 等基水都係呃錢

而家呃600萬咪可以吉囉
又可以買多一層了

你似白痴
佢超左咁多唔識申報？

已供斷嘅1300萬物業同未供斷嘅1300萬物業都完全係兩回事啦

如獲至寶

所有黃色經濟圈都是呃錢
利申：已做水魚，屌你老母！
黃圈死全家

連登仔會信黑驚講野？ 定係5毛打手？

如果本身有物業，套現都會有現金50萬好快有啫⋯⋯似呃錢多啲喎。

2個單位，各值650萬，
佢無提按揭欠幾多

香港地一家人手持2個單位有咩大不了
如事主係經濟支柱，無收入就應付唔到供樓

而佢只要求50萬，
係大家入多左
責不在佢

更簡單，認為黃絲好騙，你咪照辦煮碗囉

又呃左一班傻9黃屍

是但啦你捐多啲
望住你班蠢人, 要學識笑而不語

咁又係嘅，可能高位買入係負資產

你係咪ON9
你咁樣諗銀行唔駛查洗黑錢啦
話D錢人地捐未得囉
2億都冇事

所以話好多黃屍
無腦
唉

等多d資料至評論

我黃架快啲課金
paypal、payme、fps、銀行入帳
課金手法層出不窮

笑而不語 你條傻9又咁多爹

分化撚開始出動

人衝你又衝
人捐你又捐
做撚晒condom都唔知

及其家人

自己結婚搬出黎住私人樓已經中左
屌你老母死狗賊

黃屍真係好撚蠢呀

可以寫聯名擁有。寫唔清楚通常有問題

大撚把啦
黃屍錢易呃吹咩

點呃?
佢有作出失實陳述？

我點解要呃人錢? 人哋做衰嘢我就要跟住做?
望住你班蠢人, 要學識笑而不語

咁好撚多手足咪要消失
做撚晒condom

如果係未斷供物業就麻煩了

又分化
你五毛

我與李家誠名下共有一千多億港元資產

同埋有幾多屋企人先
如果5個人有兩層樓點會係多，
仲要夾埋先一千萬

屌你啦

家人持有唔可以家人(老豆老母)分開住？
兩年樓都你供緊
你家下失業，第一時間叫老母賣樓？

又人格謀殺 好悶

白粉所以唔敢貼？

黃屍大把錢
呃得就呃啦

少左個稱號
‘燈神’

咁要多D手足入獄
多D condom thx

有乜好屌 不嬲都當安家費咁捐 上年隻的士狗撞人係咪又係財困

唔知詳情我就唔亂屌啦, 黑警放依d消息出嚟大家睇清楚先屌啦不如, 男子及家人名下共有2個物業單位, 但實情可以係事主一個, 事主細路或老母一個, 如果係事主有兩個物業, 黑警大可寫得詳細d囉!

Pr出場 好撚肉酸呀

你如果唔黃，然後話自己黃去課金︿係失實

佢事實上獲罪，並無作出失實陳述

屌咩成堆blocked

及其家人

我100蚊加幾個阿叔加幾個阿姨再加雙親
我及我家人都應該上億

我鍾意捐錢畀佢關黑警咩事
咁又洗黑錢？

一睇就知咩料啦

又要眾籌

估唔到coco哥都出聲屌 呢鑊我十卜你揸兩層樓出黎籌旗
D傻仔仲係度話你理得我捐

咁你咪慢慢捐囉 弱智水魚

有幾個account推得好落力下

引用狗官蘇文隆：曱甴證供雖然九唔搭八,錯漏百出,但誠實可信

個post好短

咁話籌50萬
最後超撚左十倍佢自己有冇講先

突然間有班傻鳩咁信黑警
成堆弱智仔

大把人因為黃色詐騙圈搵到幾十個啦

幾時拉埋大丁嗰啲呀

捐多啲好, 加速社會新陳代謝
將啲錢由蠢人快速轉去醒目仔嗰度

600萬
又可以買多層樓收租 唔洗返工

全民一齊搞眾籌，係咪個個都變哂洗黑錢

話咗好快有呢啲po，你睇啲黑警幾勤力

咁你仲開post由得佢地鳩嘛

好嬲好嬲
要捐埋cash

兩層樓有幾多啊
一層自住一層父母好常見啦

屌你老味 以為去咗baby condom

同麵咪媽一樣

香港人食腦架。

好多5毛係到分化
及其家人呀

成班傻柒水魚

忍唔住, 恥笑人係連登核心價值

分清楚家人同親戚嘅定義先衝出來7啦

家人名下

我都課一千, 希望佢唔係呃我

你班無腦黃絲根本倒緊米
一條友話籌50萬最後籌撚左500幾萬
多左出黎d錢可以大撚把用途啦
屌你老母 監察捐款又比人屌你五毛
冇份捐唔好出聲

一條友袋撚左十條友資源
你地又唔撚理，咁唔好撚再講612乾塘
或者有手足冇人幫啦
你地自己有份造成

黑警隔咁耐先上黎開post

樓主出晒名架啦

柒到你

保持兩米距離post

一班五毛blocked

坐9個月袋5球幾

抵

你同個官講囉

條友柒到

如獲至寶
希望大家分裂多d
失去信任
解釋都未就判死刑

我大撚把錢
你呢？

香港大把錢 捐到佢買多幾層都得
政府係咪好羨慕手足發達
你班垃圾公務員一層都買唔起

真係做大事既話眾籌幾百萬去中東買幾架無人機搞真革命都得啦，成班港豬咁中意買贖罪券

利申證明自己係垃圾？

PIN

你上forum見到求其有個人話俾狗拉左就信到十足十仲好笑

被捕男子及家人名下共有2個物業單位

我與李家誠名下共持有...........

又哂一個ac

冇所謂
你自己用下個腦諗下我講野有冇錯

阿Q精神

咁如果你係李嘉誠家人仲洗唔洗籌錢？on99

想入行做PR ， 仲請唔請人

條友兩邊都屌

係
我記得樓主個名係財經台著名藍絲黎

原來香港仲有法治？

咁好題材，pr 五毛出po 都出唔切

晒咩ac 就係有你呢d人先咁多人出黎呃錢

source? link?

成個post都係波台狗互餵場面令人動容

瞓街住天橋底先可以眾籌

黃色聖人圈

只要係黃一定係聖人 唔可能做啲咁嘅野

90%財經台手足都係藍絲
全部都用牛牛

呃咩錢 黑警講野都好信？真手足黎

班傻仔點都有得拗架

家人有樓＝自己有樓
咁全香港人都有樓了

唔啱聽就pr
你俾佢呃好多？

捐你老味,你班ON9黃絲自己捐撚飽佢
籌50萬變左600萬,多出黎既攞番一半出黎已經做到好多野/幫到好L多人
你班傻黃咁都覺得冇問題?我DLLM啦

就算係佢名下又點？
哦 黑警收捐款就得？

咪兜喇

麵咪媽 係咪要著草啦？

佢會話申報要交稅

拉

咁易呃 你睇啲武肺恐懼撚就知

老豆老母有層
自己買多層然後租比人樓供樓其實唔出奇
仲有兩層夾埋先得個千三萬真係唔多囉
話哂原本女拔教師

下一個係媽咪麵

再下一個係沙律哥，下下下個就仙人

光時咪又係咁

屌你老母唔fact check 就屌

人地一日話左夠50萬之後有人比多左唔得？

我寧願比人呃
都唔想真係有需要既手足冇錢

香港人鍾意捐錢關你撚事咩

冇話唔得既
多左十倍自己袋撚左

佢哋個個生活無憂
會羨慕你嗰幾百萬？
公務員係垃圾但人工應該都高你條鳩up佬嘅

眾籌入戶口實中AML 收皮

有錢就唔可以眾籌? 誰說的?

來源？大公報？

若有剩餘部分將用作幫助基層學生的體育發展。」

d錢係佢憑本事借返黎

證明藍屍狗都係窮L，黃絲先係真正有錢
藍屍籌一日5百蚊都唔知有冇
樓主係藍屍狗定警畜？

巴打冷靜D先
我指D狗而家咁講係冇意思
佢GROUP埋其他人去講呢GROUP人好有錢
其實可以同個事主零關係

正如我講上面講
"我與李家誠名下"都可以好撚有錢一樣

仲on9
人地擺明因為政見問題捐錢幫你
唔用番係到

原來係五毛藍絲pr 圍爐區
此po已完

嘩 深黃手足

有時都睇唔透佢地盲撐嘅準則
上次光時10萬月薪單野已經搞到個個杯葛
仲要係人地有份搞起光時
依家俾人當水魚攞左幾百萬
唔知點解又可以盲撐

出名咪得

又唔見黑警話冇可疑班友仔出嚟講真係無可疑
黑警講到錢就信到十足十
忠誠反對派

即係點做都係on9
黃屍真係零舍麻煩

就當係啲人入多左

啲錢唔係佢架 捐多左咪捐返出來去612或其他基金幫有需要嘅人

點都唔會係自己Keep住啦係咪呀？

我憑實力籌返來嘅錢 憑咩野要捐返出來？

你大把錢鐘意點用咪點用 但係可惜冇腦呢 咪繼續捐比依d人囉 幾時捐d比我？

如果係呃咁都幾抵死

唔人格謀殺 就唔係共產黨保持下距離好喎

係呀係呀叻呀叻呀 知你好撚型

抹黑，blocked

啱

黑警又玩文字遊戲，即係老師根本名下無樓

同埋可能都未供晒按揭，千三萬實作大啦。大家提防五毛啦呢個post好多

ching你乜緊乜鳩
你點同誠哥名下？
你打呢段野時係咪覺得自己突破晒盲腸好有智慧好笑看風雲

有人識呃錢就安家費600萬

有人默默承受就唔夠錢打官司

真公平

仲記得一年前個個都話籌錢比手足係啱 一年後 成班好似樓主咁嘅物體見到人籌錢就話係呃 攬炒巴又係咁樣比人抹黑

屌你籌錢叫呃 你唔去屌東華保良啲籌款 而家用槍指撚住叫你捐？唔怪得啲人話香港人淨係識睇錢

600萬比一個衝衝子安家費絕對冇問題
你班5毛唔好葡萄

其實好多黃
真係蠢過隻豬

需要50萬

拎左500幾萬

剩底個啲有無捐返出來俾有需要嘅人？

定自己袋袋平安？

等緊你兜 快啲上水

證據要上庭 狗好難鳩吹

好多五毛

唔好話籌到500幾萬先啦，坐9週比50萬佢安家合唔合理先

好撚多pr 一毛可以block

新人類及李嘉誠名下有數千億數萬億資產

不如搵人查下冊，睇埋有冇按揭。

係 黃色聖人圈來

有人呃錢 捐多嘅錢唔拎返出來俾有需要嘅人

千祈唔可以俾人睇到架 我地要扮睇唔到

今次真係拉得啱
當黃絲傻仔咁撚

【三毛又抹黑】教師楊博文眾籌 50 萬達標 多餘部分幫助基層學生的體育發展

咁未係佢一日後已經話夠唔駛再捐

又點呃人呀，再捐嗰啲係自己比錢佢駛，而唔係比人呃囉

咁層樓係咪有你同誠哥個名呀？

盲撐撚用下腦啦

幫助基層學生？

點解唔係幫手足打官司？

無野呀嘛？我捐錢係為左幫手足打官司

多左咪俾其他手足

拎去接擠學生？要唔要再接濟下啲難民？咁撚大愛呀

眾壽幫手足買樓

無諗過多左十倍...

眾籌幫手足買樓

所以我從來都唔會做捐錢呢啲on9嘢

鏡頭影住都可以將鐵枝放入反鎖左雙手嘅示威者嘅背狼入邊,
鏡頭影唔到嘅「證據」咪仲容易做

咁有錢，仲要問我呢啲窮人拎錢

一句講哂
俾狗咬既本身有冇錢都有資格籌錢
藍屍陷家產啦

發大財 黃絲啲錢咁好呃 唔呃真係笨撚柒囉～

黑警講野都好信

隻眼有事就睇醫生啦柒頭

入黎可以瘋狂block五毛了

你柒完未? 你唔滿意咪自己幫手足籌囉, 你要追問點解乜乜柒染就自己聯絡事主, on9

咁人地夠撚左你就唔好撚捐啦

講撚埋你聽捐去邊啦

咁你再捐錢比人啦

黃色傻仔圈

on 9 仔 喂 應我啦

柒個個係你喳

自已私吞左500幾萬 無捐返出來俾其他手足"打官司"

咁都係啱嘅話 咪俾其他睇到呢個post嘅人評下理囉 我諗大家心中自有公道

你講咩 點解人地捐錢係為手足打官司 多左嘅 唔係拎返出來

而係俾啲咩野基層學生 關我撚事？要唔要接濟埋難民？

點解唔捐返俾 612？

黃血饅頭

唔阻你鬥黃同搞批鬥啦

屌 班PR真係好撚肉酸

成定人2個單位, 如果佢家姐阿哥自己有樓係唔係計埋
而且值1300萬唔代表供斷

而且....我都係鐘意捐..
我地個人情願比人呃一萬幾千都唔想一個手足辛苦
吹咩

呃錢都叫鬥黃 你老母

呢啲瘀血唔清 以後仲邊個敢捐錢？

好爽 一入黎就block到十個左右

我鐘意送錢俾佢洗呀，你吹得我漲咩？仆街PR番屋企食蕉啦

吉狗又話唔講政治

已封鎖會員 - 全職港豬

//我地個人情願比人呃一萬幾千都唔想一個手足辛苦
吹咩//

所以咪有啲手足呃到上樓 有啲手足唔識呃咪訓街囉

你估黄圈真係ATM? 錢係變出來？

一個人拎多左 代表有一個人少左

已封鎖會員 - 得老衲狗店

根本好多直頭用自己戶口既mon唔到個數好危險
可以籌到天價都冇人知

有物業唔代表唔係供緊
當你供緊 仲失業...

唔明你up乜撚
佢同屋企人名下有樓已經代表佢最起碼有屋住 冇需要眾籌幾百萬

睇留言笑撚左
黃絲幾時先唔會再盲信黃圈一定都好人
做左condom咪認左佢囉
食黃店咪又係幫黃店致富
做咩要惱羞成怒?
Ps: 可唔可以幫埋我致富
利申：手足，唔係冷氣軍師

垃圾PO

做得聯名應該好多年前買落，而家首置咁值錢買就未必用聯名買啦
擺明老屈佢收捐款買樓
人地本身做既職業人工高有前景，為左公義先搞到咁，唔明搞眾籌有咩問題

邊到有人呃到上樓 睇過

根主叻叻
被捕男子及家人名下共有2個物業單位

個標題就變左名下2個物業

最近有單販毒案
當初黑警拉人話同星火有關
結果喺庭上一粒字都冇提過星火

你都on9,,眾壽50萬，最後收500幾萬，收多左唔捐返出去，你話冇私心，我打死都唔信啦，唔好咁on9啦佢收多左500萬就係令好多手足少左資源呀on9

呢單呃左500萬都夠上樓啦

唔好同我講佢500萬拎晒來幫基層學生

黑警freeze佢ac時仲剩大把錢

佢繼續做老師怕且到40歲都未有5球
食腦

啱喎

佢放戶口比人
無記錯幾日已經夠叫人唔好捐
佢唔係用WEBSITE收CHARGE既可以控制到

你係唔係肯定佢無報多左450萬先

家下講證據唔好自己覺得就係

先唔理是咪呃錢，鳩拉就肯定既，因為洗黑錢就完全唔係咁解
至於係咪呃錢，依家所有消息都based on狗方資料，我應該信邊面？信一個陌生既被捕人士定信一班日日講大話當食生菜既狗

呢個post除咗風向撚多仲有班唔識思考嘅跟風細路

未斷供都可以二按

其實有物業又點？日常生活唔洗錢？收入突然少左一大截，人地籌五十萬姐，transition period頂住檔都要啦？
夠數已經即刻同大家講，但係好多手足想捐多啲比佢，你又講到佢呃鳩大家錢咁。
好啦，人地見大家咁有心，就係怕撚左你呢類人借題發揮，仲自發咁講，有多會拎返出黎發展體育，你仲想點？所有眾籌，落哂你銀行户口就最公道
人地份工都冇埋，成個post有幾多人關心過人地少左份收入，點維持生活，反而成堆係到屌人呃鳩手足錢。試下代入人地身份，諗下人地感受，處境啦。
自私到極致。

咁你加油捐唔阻你

咁都可以FF到人地已經買埋樓
你係唔係100%佢食左個450萬先

家下講事實唔好同我講覺得

善用block&不推文回覆

你咁醒咪去指揮邊D應該捐囉

廢老口吻。

點解唔賣/加按？50萬咁小

其實呢啲一定唔會捐 有人有腳 寧願捐去612星火

咁佢果450萬俾左邊個機構？有冇人出黎認頭？

未供斷又未知供左幾多你肯定可以二按

佢話幫屋企人籌醫藥費，生活費關唔關事

你幫幫手供埋佢啦

1萬幾千 我比得起

多謝都唔需要
吹咩

咁大家咪等下囉

唔撚係講撚到已經食左

SHOW BLOCK USER 午夜闌人靜

比人告入左
要坐可以點按？

勁

黑警講咩都得啦，呢招叫被眾籌

報多？
涉事日期共入587萬
不過又係老吹作大fake news啦
楊老師，等睇你上水同大家講返收多50蚊者

所以做人唔港叻 最緊要包裝

垃圾POST

又人格謀殺

佢地嘅想像就係事實
以小人之心 度君子之腹
有心呃 點解仲要講收到幾錢眾籌？特登比位人入？
係要呃，同大家講，得十萬炸，仲未夠數啦。
用下個腦諗下先再出聲啦咁多位，唔好咁易比班風向撚帶住走ok？你地唔係藍絲呀 屌

屌其實你係咪智商有問題
咁撚低端嘅分化手法就係睇中香港人唔抵得人哋有錢
你都信
仲信到十足十

幾條垃圾AC出帶改下篇文就帶晒風向
夾硬屈埋家人有既樓落事主名下,
可以係2層都係家人, 或者聯名
聯名家人唔同意, 做按好撚煩

人格謀殺POST 成班人血鏝頭撚爭住出黎打飛機

大撚把錢想捐就捐
自由意志你理得人哋啲錢用去邊
似得你
嗰陣窮酸味喺個mon度流出嚟

代入人地身份，1300萬，再多500萬，我會訓覺笑醒

收皮啦財經台藍絲

入嚟block 五毛

Block左年幾都未block曬？

隔左咁耐都唔捐 要唔要十年後先捐？

凍結時Ac仲剩500萬

最少幫到10個手足

等？出面咁多手足要錢唔幫？等佢慢慢諗點樣洗？

發展體育？

大把手足唔夠錢打官司

啲人捐錢係為左俾佢錢打官司

唔係俾佢發展體育架

愈來愈少人同班傻鳩連登仔同一睇法嘛

只要唔同睇法就五毛架啦

都唔知呢種人點係現實生活生存

十年後有錢剩一定捐

籌錢比佢老豆老母醫病
但家人揸住兩層樓 唔想賣樓醫病？

唔抵得你咪試下lu 睇吓有冇人彩你

層樓未供完，值幾多錢都係無用，就算賣咗都未必收返好多，成日用呢啲理由話到手足有幾衰，等自己落手時心安理得。

佢開頭話幫屋企人籌醫藥費同生活費，點解唔賣樓，有邊個估到佢原來有兩層樓，就算呢幾年買落，賣左都最小有兩球

即係成堆人要住一層樓？點住？唔好話我聽你唔g香港屋細

就算2017年買落，兩層平手離場拎返首期都有兩球幾，大把人賣樓醫病

我相信捐錢手足係希望幫補下佢。
筆錢係籌比佢，佢點用係佢嘅決定。
多出嚟嘅錢，人地大可以袋左佢，肯拎出嚟為社會帶來貢獻本應係值得讚嘅嘢，反而比大家講到佢拎嚟做壞事咁？
定係手足們捐錢個時，有講明，啲錢只可以用作抗爭related嘅事？

你好去死啦
病都唔撚醫命都冇仲諗住住舒服d

又係5毛風向po屌你老母

班狗日日搵到槍吹到成百支手槍又信？
班狗話日日有人諗住放炸彈又信？

班狗凍結星火話佢洗黑錢你又信唔信呀？
班狗作個故仔就即刻割

咁信班狗？

黑警係度人格謀殺，
放呢d風黎既目的。
我寧願捐晒去比個老師，
好過交稅比非法政權

班狗日日搵到槍吹到成百支手槍又信？
班狗話日日有人諗住放炸彈又信？
班狗凍結星火話佢洗黑錢你又信唔信呀？
班狗作個故仔就即刻割

咁信班狗？人格謀殺緊 成班連登仔信到十足十

高調拉人低調放人
做狗真易玩咁就成功分化

俾多啲

原來網上眾籌可以免稅 第一次聽

已確定大量三毛、PR狗在此抹黑帶風向，此post 已完

入到呢到班風向撚個邏輯根本有問題

你信班狗：咁d錢咪佢洗黑錢囉關眾籌乜事，班狗都話佢借眾籌名義洗黑錢囉，人血饅頭？？關條撚事

唔信班狗就明顯人格謀殺分化，以個再有人要眾籌幫手就無人肯捐，孤立需要幫手嘅手足

屌哂你班開po垃圾老母，on9仔

黃圈資源有限，大家覺得俾人呃無所謂由你，但建議大家只捐可靠有信譽機構或個人，有好多人突然出黎話黃絲、黃店就要人眾籌，無審查、無audit，真係唔好亂捐

有份搞起光時??你有冇追post

抗爭你黎抗
衰咗請賣樓

明明每人夾都係好少
係都要一條友揹曬
黃屍真係好仆街

agger

又水人打警察
衰咗就要人賣樓
自己就嘆冷氣
黃屍最真實寫照

你未有樓啊？三年時間，可以負資產都唔定，可來幾球嘢，唔識就少句聲，黑警講你就信，唔好係連登啦，返番微博算啦。

Block得

網上眾籌不等於洗黑錢, 咩詳細到未有, 大家唔好信晒一邊.

Block得, 5毛x2

媽咪麵

有人比人拉，有人靠黃發達，事寶係咁
手足們比人拉完幫人發達，大家都係手足啫，唔好再分化啦

眾籌達標，仲繼續收，但無公開條數，係咪犯法???
有冇法律撚解釋下????如果事主唔追究呢，又得唔得???

如果有人識呢類人
圍內個個知條友實情真仆街
只係你得一把口同其他人講哂氣
個個都政治行先 咁你班連登仔點睇

利申 真人真事
條友告上法庭 籌錢仲多過呢個數
上埋網媒 個半年仲有聲氣，今年無哂影 唔知係咪走左佬

以前又幫趁過一間傳聞而家藍食店
冇帶銀包，佢幾有人情味肯畀我轉頭畀番錢佢
舊年之後冇咩人幫趁
我路過都仲會食下 咁我又係咪藍

又如果，又呢類人

點解我睇唔明

要做野啦
唔做野錢都冇得收

痴線，覺得無人扮黃絲詐騙？

佢地點都有位入，一間又會話好多唔出名既手足冇人理

文盲都走上嚟開post，當正呢度係fb

一失業就第一時間梗係用自己資產啦, 仲要兩層喎
咁快就一蚊都無要出黎搵人眾籌咁撚自私?

佢眾籌有一部分話父母醫藥費黎

人地投資大師黎架 你識咩

不推文啦

高手

我及李嘉誠名下共有N個物業單位

拉啦
柒頭樓豬不如講埋事主個名? 講啲唔講啲想搏咩呀
五毛post

印象中佢一早第二日定第三日好快就講左收夠唔再收

啲狗不嬲都誇大幾倍㗎啦
前幾年個環保倉咪又話係武器庫

佢保釋後最好出黎澄清下

所以眾籌既家人朋友唔可以有資產

個個都用呢D籍口

開記者會

信黑警多過信比人拉個個

五毛？

係囉，黑狗話721係示威者挑釁，黑社會冇武器點解樓主唔出黎屌我地怪錯人

而家出幾行字，乜證據都冇就揸住黎開地圖炮

佢屋企人有等於佢有?

個重點係

1. 佢本身已經有兩層樓，咁都仲要眾籌，咁其他無樓又無工嘅手足點？

2. 而家係佢籌左比預期多十倍，點解佢要拎黎喺其他非援助手足嘅地方？

3. 啲捐款大家都係因為佢嘅處境而捐，但唔係比佢用黎用喺非革命事件嘅事上

4. 你條傻仔連基本邏輯都無只識盲撐。我有講過要入落我戶口咩？

好心你用下腦

FC?人講你就信, 況且唔係人

唔知攬炒巴又有幾多層物業，應該唔止兩層

講真，人地家底如何，係人地嘅事，如果係因為出黎抗爭俾狗咬，受傷或出現錢財損失而上黎眾籌，同路人幫到嘅，盡幫囉

特登入黎睇下d pr係點做咩
無令我失望

家人呢個字真係funny

炒左我俾300萬我唔駒

又搞分化

我兩邊都捐咪無問題
個陣錢多想捐多d
吹牙

好fat

其實只要有層樓就好易CASH OUT錢出黎 好多方法...
更何況 最大問題係話缺50萬籌到成600萬 唔係黑警捉佢我地仲繼續課緊

扮藍絲眾籌，不反對

藍絲窮人多

香港人真係好有錢

老豆老母名下兩個單位，佢自己乜都冇

=佢及父母名下共有兩個單位，一千三百萬

藍絲仆街死啦，屌你老母

巴打好型
啲黃絲一定嬲到震
好想跪求你回心轉意啫！

面臨財務困境，急需資金以應付家人日常及醫療開支
姐係點
老豆老母拎住千幾萬樓叫個人出黎籌錢?

呢度好多人唔願面對人性醜惡既現實

可以買多兩層 中價二手樓
再勤力啲/用啲租嚟供

不斷合理化成件事
叻哥上身

咁佢原本籌50萬
而家都籌撚咗500萬出嚟

睇一個post可以block一堆人真爽！
收皮啦PR，捐多左關收捐款既撚事呀？人地講明有多點做，啲人都捐你理撚得人呀？戇鳩？

佢呃人籌50變600萬

捐兩球比我丫

因為要令公眾覺得佢呃大家錢

根本屈得就屈

黃絲垃唔垃圾同個人立場無關係
光復香港又唔係淨係幫黃絲光復

藍屍要奶共同撐警
因為別人嘅弱智
折墮到做擦鞋狗？

黃架！手足黎架！攬炒爸係香港都用左成球野做政策倡議，但冇人知佢倡議乜姐

拉歡樂滿東華未 從大量戶口收入大量錢
仲唔係警察所講既洗黑錢

眾籌再供

不如諗下 黑警查佢同揚單野出黎原因係咩
係依法辦事 私怨 定玩分化？
點都唔好係第一樣啦
不誠實證人講嘅野都好信？
唔好忘記黑警係分化始祖 中共條靚

其實周庭果D都有做patreon
612果D仲有繼續收喎
咁點解唔捉埋先
呢D未仲大迥響啦

一間非自住收租都唔拎黎賣/按

佢而家眾籌黎幫家人醫病但有家人有樓
仲有係非自住
有乜需要搵人眾籌?

其實

即係收緊租，又無同家人擘面
咁仲有咩好兜？
籌還籌，唔好講大話吖嘛
原本要50萬，最後籌到500萬
多咗有無諗住嘔返出嚟？

唔好嘔唔嘔番黎多餘錢出黎啦
家人有非自住樓 本身就唔應該玩咩眾籌啦

你真係特別ON9
原來個人價值觀, 正義感, 道德觀咁簡單就改變到, 仲要好威威咁四圍唱自己變成奴隸

家人可能包括好幾個家庭，有兩個物業唔出奇，唔通全部迫埋一齊租屋住 ？

據了解，被捕男子及家人名下共有2個物業單位，包括1個非自住單位，總值約1300萬元

收左近六百萬應該無屈佢，佢用左黎買層新樓????重點係，佢話籌五十萬，多左既會轉交有需要人仕，又有冇做到????

如果老人家退休 佢又要坐監
都好難供到50萬出嚟
有困難咪大家幫吓手

但問題籌50萬
籌撚咗500萬出嚟
佢有無公開主動申報先？
如果話黑警屈佢
ok，咁最後實數係幾多？
開嚟睇過？

而家無透明度嘅籌眾 都唔會捐
唔好話乜撚明就明/不便交代
我就睇唔明
鍾意寧縱勿枉嗰啲 可以自己捐

其實你都幾賤格, 學乜人扮"一開始深黃"
你骨子裡就係奴隸太監
有你驗證啱架啦, 呢個POST就係五毛分化POST, 全部BLOCK哂就得

仲出晒名俾山埃tips

無咗份工，又要被黑警告，籌嗰幾百萬未必夠交律師費、堂費、生活費

比500萬有咩問題？
你宜家外判緊革命呀
想燒唔到自己之餘連錢都唔想出？

好似有層收租

就算未供斷，都係有錢過冇樓果班

真正黃圈係英國

唔好意思。
我入嚟為咗block 5毛咋。
大家繼續

頭果版多到

其實我無乜所謂

五毛post. 唔洗推

多咗捐去612先正路

好多廢老口吻

做教師，成家人先得兩層樓算少啦

都尾水架啦
就快唔洗pr

無人夠膽面對紅字

籌5m無問題吖
最大問題佢呃人

pr 全軍入哂黎

呃左d咩
佢話發行50萬贖罪卷買左冇得退
之後港韭超額認購10倍
責任係佢到？

大家又要籌多次比佢了

呢個年頭
又ssd又盛
唔係有層樓收租就可以賣
兩層都供緊就比銀行逼死
唔係話幫唔幫個老師
係咁少資料下判斷係極不公平
黑警做咩可以公佈佢屋企人有兩層樓
而唔係話佢名下有兩層樓

籌眾買贖罪卷咋
你kickstarter超額眾籌都冇得退啦
你宜家外判緊革命唔滿意咪搵班狗咬走佢囖

五毛，拉

咁撚易變藍 好型呀 快撚啲死啦

識d老人家成副棺材本積蓄捐左俾好多唔同既眾籌，如果俾佢哋知當中有啲人係食人血饅頭，實傷心到爆血管

比錢人洗，我錢正常搵返黎。咁都叫洗黑錢？
下次想邊個坐監。搵幾百個戶口一人過一萬就得

支那拉政治犯唔係洗黑錢就係叫雞撞車啦
個老師仲係比狗咬完比官咬人格謀殺
贖罪卷估價600萬都覺得少

集腋成裘

佢唔發行贖罪卷就你食佢人血饅頭
佢發行贖罪卷就佢食人血饅頭

資料係少，所以我都唔敢一口咬定啲咩
如果你話兩層都供緊就比銀行逼死，咁其實五十萬根本幫唔到啲咩
至於你話ssd 果啲，其實賣樓最多蝕錢，唔會話唔賣得
以現有資料嚟睇，呢五十萬唔似急得咁緊要

最唔想見到咁

呢單案好陰毒，籌多咗呢啲嘢佢根本控制唔到，就好似遊行人數一樣冇得預計

Pull

手足
勿分化

建議樓主去政總自焚
大家夾返帛金俾你，應該買到兩層樓

咁叫佢家豆自己賣樓醫自己啦

痴撚線
手足捐錢捐幾多關啲死黑警撚事

藍嘅上連登

反果班乜料其實起下底都知9成

我老豆一棟
大佬一棟
都唔代表我有錢

好事黎，證明手足唔係condom

黃圈

唔通課俾啲藍嘅？
定捐俾垃圾無國界紅十字

假設你老豆有醫病，要生活費，咁應該點處理

下次
開patreon
求其擺張相 當賣相 咪得
當貨品買賣

唔踢爆就自己袋哂

老豆一棟
自己一棟
大把人係咁

我同啲藍絲親戚名下加埋都有十幾個物業

不過我係0

Block

屌你默默承受自己揀
612 星火都大把人捐
怨你老母咩

成件事最柒係用戶口
比手續費用眾籌
比你籌到四億都比黑警屈你洗黑錢

面臨財務困境，急需資金以應付家人日常及醫療開支，因而發起眾籌捐款50萬港元

據了解，被捕男子及家人名下共有2個物業單位，包括1個非自住單位

巴打明唔明咩係非自住物業？

俾人告得
實係扮黃啦

仲未計人格謀殺

你排隊上庭
入左我比你

你係偷野果位黑警我都照比

弱智都唔會信黑警講野
你智商應該係30到

咁多人眼盲心盲，五十萬變五百。萬都話無問題笑能死

人血饅頭不嬲都有 自己醒目啲唔好俾人呃

佢話無問題喎

原來眾籌無得停

手足既話比幾多都無所謂

無限課金黃店

係囉 多左既錢應該香港黑警充公
邊個話音響20萬 立即告612洗黑錢

咁叻你去lo

三毛亂舞
正

精人出口

五毛狗收皮啦

工都無哂吖，人血饅頭
覺得黑警做得咁啱嘅
去baby condom 啦

襲警都有587萬
難委入面坐梗既手足一蚊都冇

on 9，香港私樓早年買落閒閒地都過千萬啦，自住個市升有西用
家人名下有咩問題

大家唔好比pr帶風向

錦鋰有咩糕件？

是撚蛋啦，haters gonna hate
自己懶清高扮晒野，以為自己看撚透世事

on9
我有話覺得黑警做得啱咩

大家有冇諗過如果佢老豆老母有兩幢樓然後係藍呢？

巴打知唔知咩叫非自住物業

可以轉按套返嚿錢

吓

計埋姨媽姑姐?

應該講父母啦

傻鳩
佢自己走去打差佬關人撚事
網上叫佢就打仲衰過弱智喎

好彩我不嬲都唔信人

即係手足籌錢比藍絲養老?

yc最鐘意捐錢比有錢人

包容啦 叫你捐就捐啦 人工捐一半又唔係多

關人咩事 你係唔出名既黃絲 幾黃都好 不嬲死左都冇人理 好正常姐

所以咪話你d黃屍濕鳩囉
成日話黑警死全家
人地真係出去做啦 叫你比安家費都要孤鳩寒
你有無見人叫黑社會打人 要資產審查先肯比安家費嫁傻鳩？

利申：藍絲

點知五百幾萬入面係有咩人/機構捐
為左害人 有咩做唔出

屋企過兩棟樓嗰d打完就無安家費
諗起都好笑

急需資金以應付家人日常及醫療開支

佢話屋企人無錢 要應付佢地開支，咁佢地有身家又關唔關事，定又唔關事呀

原來你咁on9 扮哂投資專家

急需資金以應付家人日常及醫療開支

係，又唔關事，應付屋企人開支，但屋企人有錢又唔關事，乜撚都唔關事

成班連登囝鍾意盲撐

點解唔肯承認睇錯人呢

關你撚事咩柒頭

你咁型
幾時自貼

根本成件事就係，佢話要應付屋企人開支，講到屋企人無錢咁，原來家底唔錯，點解咁多人話咩屋企人有錢關佢咩事，係咪咁癲呀大佬，依家係佢用屋企人做藉口叫人捐錢比佢，但屋企人原來有錢又話唔關佢事

一個po引哂對家出黎

係
佢講到自己家庭支柱
入獄屋企人冇錢醫病咁
但事實上有樓收租喎

人一黃腦便殘

型過你咪得你啲毒撚妒忌我？

水魚真係多

根本單野唔關黃藍事，係一個人話屋企無咗佢會無錢洗，結果好多好心人捐錢捐咗超額十倍，事後揭發佢屋企人經濟無問題，仲幾好家底，但捐錢班人就多多藉口又話屋企有錢唔關佢事 真係癲撚到，明明係佢拎屋企無錢講，到屋企有錢又話唔關事

有光環可以做聖人

我唔捐比弱智的

斯德哥爾摩綜合症是一種自我防衛機制，當受騙者相信騙子的想法時，他們會覺得自己沒有受騙。斯德哥爾摩綜合症更傾向是人們用來掩蓋不想討論問題的假想狀態。

係人都知藍屍係腦殘 你以為話人冇腦你就唔係腦殘？

細路:國王! 你冇著衫呀！

你條死仔一定係分化 5毛 pr 藍絲

唔關藍黃事 唔通關習近平事？
你管好你d 同事偷飽魚先啦 偷返去飽魚真係好食d?

你睇返自己啲post會唔會知醜

你用錯不推文
幫你推返

ching summarize 得好好
睇到班受騙者死撐無受騙
覺得佢哋好悲哀
佢哋人生路將來好難行

答啦柒頭，答唔到就屈人係黑狗，明明呃人又死撐，黑狗仆街死啦，你依啲無腦狗都快啲死，咪影衰黃圈啦

睇來似神棍

則係你係果啲睇住人用黃色光環搏同情都覺得無問題果種人，你真係聖人黎，一個人話屋企經濟果難，事後發現佢屋企經濟環境好，情況同佢講唔同，但因為佢黃，係手足所以就無問題

講得好 大豆 罷買 粟米罷食 牛肉 拒絕 之後一車車去外國勢力買原來米都無得食 同你一樣 買華為 google 都無得用
讀多幾年書先講理論啦

係好多人扮黃做壞事
著件黑衫就係聖人

各大所謂慈善機構籌款係咪洗黑錢?

又或者已經洗咗，我哋班蟻民點會知?

白卡狗一啲論點都無，係咁轉話題，咪影衰香港人， 無人好似你咁無腦架，露晒底啦pr狗，死五毛

你似井底之蛙多啲喎
表達都未撚識

岩呀 你d 吉野家咪就係俾你d 同胞罰到收皮
屋企好好？ 樓都未斷供 無啦啦因為中聯辦無左份工
不過 都好過你d 同類 比人燒都無人理佢

一係白卡仔，一係pr 死五毛狗，想引罵戰

你條死五毛pr狗 快撚啲死， 基本對答都未撚識， 鼓勵人用黃色光環呃人，賤撚到你隻死狗仔

你講嘢勁有point
想知你係邊度讀書

白卡lunch 啲同類

band 3 中文中學
中文勁差
英文完全唔識

我知你係 唔使嬲 中聯辦一set 字眼都係想踩下d人格姐
想一個一個咁打殘香港人 你都係返大灣區睇波啦 仲想睇外國勢力足球？ 唔好諗啦 去睇中國隊啦

Lunch哥英文係差同讀得少書
但表達能力都好過佢

明明係質疑事主用手足同情心呃錢 ， 條仆街五毛狗就出黎撐， 起咗底個ac自18年都無出過post

得啦， 五毛狗聽林鄭講返十灣區每個月攞八九千過世啦

你諗下你部華為先啦 幾條藍絲係到推post
一邊鐘意外國勢力文化 一邊做小粉紅 問左你老細中聯辦大佬未？ 一陣推推下推到佢出名就唔係咁好啦

黑警唔撚去新蒲崗拉鳩果個扮執紙皮但又係咁問途人俾錢佢買包食嘅阿婆嘅?

網上中籌收六百萬
分明就係呃錢

你d 藍絲手足？

死去大灣區啦 五毛狗

你問下你老細習近平比唔比你睇外國波
btw 我真係好想知你d 同胞偷隻飽魚好無食

你咪繼續支持人利用同情心呃人囉, 死仆街, 死白卡五毛

轉換概念咁用係唔work 嫁
比班垃圾拉左 仲會有人講話佢係人血 好似一早出左notice 多左既錢係會點用 不過你都係返大灣區睇中國隊啦 記得幫我問候下中聯辦

咁你覺得個阿sir其實係咪真係急需嗰50個?

假設屋企有兩層樓

重要未計層樓可能按左，未供完
成班人衝出嚟炒車做咩鳩

可以轉按套返啲錢。。。。

仲未計佢一個月收租都可能有皮幾

用私人戶口收錢好易出事.....

full pay 2層樓？ 佢本來份工應該會俾中聯辦搞？
定佢逼你捐錢？ 定佢無講佢會用去邊
btw 原來而家仲有人信亞洲最優良部隊講野 佢一定係洗黑錢啦

據了解，被捕男子及家人名下共有2個物業單位，包括1個非自住單位，總值約1300萬元

巴打知唔知咩叫非自住物業

人地講到明係會將多咗嘅錢捐出去架

可以轉按套返嚿錢㗎嘛

即係你認為黑警兩層樓老作?

我就存疑啦下

band 3 中學生唔識乜嘢叫轉按

後生仔女未買過樓啫

根本就係詐騙
好大機會父母醫療費都係假

佢有無一早逼人捐錢？ 而家仲要比人拉
定佢比人抄左 想人幫都有問題？ 要好似屠龍咁 執垃圾？
同佢好似係有set 上限 多左會點做

係囉，咁星火又真係洗黑錢啦
都成一年有多啦，仲會信班狗

供千3拎唔出50

大佬身邊朋友屋企人借都借到啦

你都係去讀返大灣區大學啦 記得幫我問候下你果位比人燒既藍絲
華為 google 都無得用既7頭 快d 叫習近平幫你搞下個google 啦

拋開政見黃藍，成件事都怪怪地，如果一開始申報左做兩層物業，咁大家都照捐錢就無得怪，而家俾人拉左先知有兩層物業，仲要有一層係非自住，睇唔到有咩咁急要眾籌50萬

咁你覺得係咪黑警屈佢屋企人有2層樓?

照計呢啲查田土廳唔難吖

唔係個個都好似呢種人咁冇良知鍾意呃呃氹氹做大種乞兒

收唔收支付寶

消失咗幾千個啦...

如果俾五球我，我可以去打狗

供兩層過千萬
會拎唔出500,000流動資金？

多多益善

黃色幫手供樓圈

佢呢個真係純種乞衣乜都冇做
抵佢死生野

你地d point 來來去去都係果2個
1. 佢收成600萬 人血 比中踢爆左話多左d 錢就話
2. 佢有樓 再比人話 無人知係咪full pay 你就話
3. 佢可以轉按 佢比中聯辦搞到工都無 去叫人幫手唔係逼人幫手 唔係好似你個fd 比人燒果個咁 無人理果個呀
你地都係想loop 去人血到 早幾次都係呢招

咁佢講到冇錢開飯
屋企人貧病交迫
人哋質疑下都有問題?
就等同係藍絲?
屌你老味個個黃絲好似你咁柒碌
三百年後都冇可能煲底見啦

係個藍絲post 到質疑 不過你同班亞洲優良部隊一齊去偷飽魚算啦 btw 記得用華為

係啦係啦
我係藍絲5毛差佬公安
滿意未😄😄

你籌旗醫cancer我都可能會夾

老母麵比狗拉未

朋友識佢⋯⋯話兩個物業都係山卡拉平地屋⋯⋯又殘又舊⋯⋯黑警吹到1300萬⋯⋯有心分化⋯⋯

黃色饅頭圈

呢個post簡直係照妖鏡

咁點? 叫佢賣左間屋打官司?

如果情況咁急等錢用，要錢醫病生活，點解唔賣層收租樓

按緊幾錢又唔知
幾多個家人又唔知
人地鳩up兩句就屌
黃屍真係零舍濕鳩

利申：藍絲

佢第二日已經 cut左眾籌，亦都話多出嘅錢會捐出去就算佢只係籌50萬應急，又新屋係新買，個個月找數，唔通要賣曬兩邊去為不公義找數？佢都係受害者，佢以後唔會再搵到本職謀生

由於入帳金額與該男子聲稱眾籌的金額大不相乎，警方不排除有人以眾籌作幌子，利用銀行戶口接收不法活動所得。

根本係洗黑錢唔關眾籌事

由於入帳金額與該男子聲稱眾籌的金額大不相乎，警方不排除有人以眾籌作幌子，利用銀行戶口接收不法活動所得。

根本唔關眾籌事
上面帶風向帶到

由於入帳金額與該男子聲稱眾籌的金額大不相乎，警方不排除有人以眾籌作幌子，利用銀行戶口接收不法活動所得。

可能由一開始已經係洗黑錢
今年啲黑社會無得搞電影洗
以前求其9拍兩套已經搞掂，今年無得咁做

抗爭你出黎，
禍咗請賣樓
明明一人少少已經幫到佢
係要人比人告仲要樓都要賣埋
黃屍真係好仆街

總之 想要搵錢既 快啲做多兩場show 唔係死左都冇人理你

啱呀 咁講黑警做乜春

老千同港豬們事件

解決方法， 公開戶口數目

黃店資金流向追查

樓上唔係有人答咗你
係有兩層山咔啦平地樓？
不過唔認為值$1300萬

由頭到尾講緊誠信同道德
就spin去黑警砌佢洗黑錢
真係唔知邊個帶風向

鐵皮屋又好 村屋又好
搵人眾籌 基於互信
一早講明有樓又有咩問題？
香港人都話: 有樓都會捐

吹到兩層樓係分開住
連新聞都話佢要照顧家人
分開住？
又話層樓可能係老婆
但眾籌(都係數月前)就係女朋友
又話可能未斷供
平地山咔啦地方都會未斷供
兜得咁鬼肉酸

判咗9星期(未減假期) 等緊上訴
講到好似要坐幾年監咁
要籌安家費畀兩老
就當真係有傷患養唔到家
請問50萬夠兩老幾耐生活費？
有無財務表點分配？
梅媽都係一個月10萬

其實有D真係偽黃出黎撈一筆
捐左錢既有D要面
有D又驚指責條友反比人批鬥唔係同路人

結果只有撐/駁 講到最後就係 我鐘意捐吹咩 我大把錢鐘意做傻仔

又令我諗起攬炒巴

最後咪因為呢D透明度低既例子搞到日後真正有需要既人冇人捐助.

話語權係政府到
點定義都得

唔係當 係真on9 個個都話佢有錢仲籌錢
淨係打官司都唔只啦 籌錢有咩問題？
佢同屋企人名下有兩層樓又點？ 佢都30 仲要做老師
佢屋企人加兄弟姐妹無兩層樓先出奇
依家根本就係尷粗封佢成個戶口 好可能果500萬已經係佢所有積蓄
依家凍結左佢點生活

不嬲當安家費咁捐
佢殺左人就捐多d

總有D人想混水摸魚 利益太大
如果你只係普遍人 做偽黃搵次錢
分分鐘係你打工10年既錢

香港人咁醒 點會唔識諗

真係好仆街

不嬲架啦 有d黃到個腦冇晒思考

條友諗住搞on9 gag 搞唔撚起

食屎啦你
佢講到明籌錢係比屋企人嘅醫藥費 點知多左好多 佢多左果d會捐返出黎
同埋佢坐監邊個供樓呀 一陣供唔到比人收返層樓

用下個腦諗野啦
之前有follow你睇你d財經野 點知原來冇腦又黑心
Block9你
祝你輸撚哂d錢啦仆街

巴打你真係好有善心，幫人諗埋供樓，btw人地有層樓收租，衰極都賣到幾球

一睇呢到就知唔駛睇落去
假撚到呢
拉

比人凍結左 捐左比黑驚

銀行call loan另一層樓就會gg
賣完樓又冇得收租 分分鐘要賠錢比租客

唔係諗得咁理想架 唔係有樓就一定有錢
香港人比層樓綁住哂 冇錢供就會gg 先養到成班香港人咁冇guts 為供樓吞聲忍氣

一睇就知你無樓

哦